9月4日突發 夜晚9點煲底民間記者會要人

民間記者會出現了！！